大灣駒被爆係共諜, 最傷既唔係大灣駒, 而係維護大灣駒既郁民

因為全香港得郁民維護呢個共諜
咁共諜既所作所為
d人自己會入撚晒郁民數

就好似習近平手下係香港搞風搞雨, d人都會入撚晒習近平數咁, 唔撚會幫你地分門分派架懵撚

難道郁民唔係？

我唔同你地， 我只會狙擊ｄ有實質證據證明奶共既人
以目前既證據睇，如果狙擊埋郁民
就要狙擊埋全香港９成反對派政黨，因為９成反對派政黨都有收開鄉黑同政協既政治捐獻，只有ｄ支持港獨既人係要自己食自己， 我真係冇咁多時間同力氣

而家我狙擊郁民真係得幾點
１。真雙面人：一邊面對面讚你，一邊搵代理人背刺你
２。撐韓國魚：幫共產黨續命同損害美國利益
３。維護共諜：明知人地成家同共產黨有利益輸送仲撐到底

人地成家同共產黨有利益輸送
吹到咁大呀實質證據呢？等緊

話人急獨，証據呢? 點撚樣急獨呀？藍思達! 幾時有証據呀?

真係香港政治從來無聽過急獨呢樣野.
香港越黎越多外來字 ..

肉醬多利亞

共匪手法
先搞到你分裂 之後啲事一切都好辦